FG做marketing 係咪賤過狗？

Fg出黎都係得一萬鬆啲 有啲仲忙到隻狗咁 就算升多一兩級人工都唔算多

有冇marketing 巴絲可以分享吓經歷?

IVE仔？

好正常

我諗ive仔做marketing嘅話 直頭冇乜人肯請

都唔知d人讀ive做乜

宜家Marketing 個就業市場好撚差.
乜撚都係Marketing Post.
見工小心D戇鳩公司掛羊頭賣狗肉, IN你做Sale就柒

屌 呢啲真係大撚把 乜撚野Sales & Marketing Executive嗰啲 其實就根本只係做Sales

btw, 好認同你講見工嗰啲濕鳩制度

啱呀啱呀, 反正Fresh Grad 讀完書 個天就會跌一舊錢落嚟俾你做生意

如果個個後生仔好似你咁撚醒就好喇